2.5寸SSD定M.2 SSD+HDD好？

有一個M.2位, 一個2.5"位, 差唔多價錢點揀好？

1. 2.5" 1TB SSD
2. 256GB M.2 NVMe SSD + 1TB 2.5" HDD

SSHD

用緊
M.2 256GB c drive + 1TB 2.5 HDD d drive

256唔夠用

Windows /office / 常用程式 夠啦

Why not both? 用緊m2 ssd + sata 2.5 ssd

補充：唔打機

2.5ssd ok...其實你唔會好分到m2快幾多

我都見人話M2用落會過熱減速，其實用落都係差唔多

咁你又問
買啦仲猶豫咩呀

啱啱google緊炸
單就行windows計，係咪冇咩分別？

ssd+win10 開機
12秒同11.5秒分別
因為好多時間都係底板自檢

明白, 咁買2.5 ssd算, 1T好似$7xx就有

監控牌

hivision

逗多d利是買3星算啦

如果有兩個m2直情intel 760p 512GB Raid0
返唔到轉頭

我自己一個OS 係 M2 SSD 256GB， data store 係 3TB HDD
另一個OS 係 SATA SSD 500GB

用落無分別，反而 256 GB SSD 裝裝下software 唔夠用，用超過128GB會開始慢。

2.5" SATA SSD + HDD 啦
可以兼顧到價錢、容量同速度

M.2 係個form factor唔係介面, 唔一定係 PCI-E, M.2 SATA同2.5 SATA 同速但唔使走線

睇用途
我偏向1TB ssd

直接買1tb ssd

970 PRO 1TB 加多隻 Crucial MX500 1TB